[Whatsapp] 80後group

我地group 年齡層比較大，大多數巴絲都係80 後， 男女比例均等，想揾番都係80後既巴絲入group 吹水

80後既巴絲可能因為大左，身邊既豬朋狗友好多都各自為愛戀，散去
有時，毒喺屋企，想揾番身邊既朋友飲下野，吹下水，。。。身邊一個2個都忙 , 好命既，細路仔都有埋

咁不如join 我地la #hohox# 大家年齡層差唔多先吹倒水

填以下個 form 啦

記得來個簡單自我介紹

pish

Form 已填

無人理

淨係add女？

有無tg group

填左

Pish